新手籃球 搵波腳

通常係新界西 睇下有無人新手想打籃球可以一齊打一齊學

搵新手谷收留我或者 我開谷都可以

幾歲?

2x

group呢?